唔知點面對男朋友同炮友...18+😔😳

小弟今年２５歲，係一個守備範圍都幾大的人，只要合眼緣年齡唔係問題，有個４０幾歲固定炮友，耐唔耐會同佢執兩劑。

咁我男朋友就１８歲，知我有炮友但佢話唔介意因為知我同炮友只係有性冇愛，佢一直都同我講佢已經出左櫃，屋企人唔介意亦都都知佢有拍拖，仲成日話想見我。
咁好啦，前排膽粗粗上佢屋企團年飯，上到去個陣一開門見到佢老豆（我炮友）…我同佢都呆左，然後我男朋友好興奮咁介紹我比佢屋企人識，又同我介紹佢老豆老母…然後我同炮友就尷尷尬尬咁：你好你好哈哈哈…

依加我都唔知點面對男朋友同炮友

🌕🌕🌕🌕🌕🌕🌕🌕
🌕🌕🌕🌕🌘🌑🌒🌕
🌕🌕🌕🌘🌑🌑🌑🌓
🌕🌕🌖🌑👁🌑👁🌓
🌕🌕🌗🌑🌑👅🌑🌔
🌕🌕🌘🌑🌑🌑🌒🌕
🌕🌕🌘🌑🌑🌑🌓🌕
🌕🌕🌘🌑🌑🌑🌔🌕
🌕🌕🌘🌔🌘🌑🌕🌕
🌕🌖🌒🌕🌗🌒🌕🌕
🌕🌗🌓🌕🌗🌓🌕🌕
🌕🌘🌔🌕🌗🌓🌕🌕
🌖🌑🌔🌕🌗🌓🌕🌕

零分重作

好3d

3p

咩泥

唔爭在食埋伯母
功德無量

母女丼就聽得多, 估唔一到豬年就聽到有父子丼.

我男朋友鍾意小弟...

華
⊂_ヽ
＼＼ 麗
＼( ͡° ͜ʖ ͡°)
> ⌒ヽ
/ へ＼
/ / ＼＼留
ﾚ ノ ヽ_つ
/ /
/ /|
( (ヽ
| |、＼名
| 丿 ＼ ⌒)
| | ) /
ノ ) Lﾉ
(_／嘰嘰

個故唔錯

加甜thx

等睇Fb d 19 page 抄post

...不是的..
自身經歷..